【課金！課金！】民主派挑戰禁蒙面法！ ——眾籌385萬律師費——

民主派宣布, 就早前挑戰禁蒙面法入稟高等法院申請司法覆核一案, 以眾籌方式籌募訴訟經費, 目標在3個月內籌組385萬.

民主派指, 就禁蒙面法提出司法覆核是香港回歸以來, 憲制發展其中一宗最重要的案件, 涉及極大公眾利益, 案件聆訊明日展開, 期望市民有份參與和支持他們的法律行動, 因此宣布眾籌. 民主派指, 將成立募捐平台, 並到英國諮詢御用大律師法律意見, 預計整個司法程序, 連同未來或會出現的上訴程序, 需要500萬元, 而民主派24個立法會議員早前已合資150萬元, 扣除相關手續費後, 期望可籌組385萬.

有關眾籌平台將會由3名信託人操作, 眾籌費用會直接放入律師行户口, 議員在過程中不會接觸有關金錢, 在整個聆訊結束後, 剩餘的金錢會平均攤分到守護公義基金和612人道支援基金.

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

法律真係好onjj，三個月等於俾班狗打到死玩到殘，都未到法庭審

on9成班律師要人眾籌?

輸左要比對面頌費架嘛

推

612呢

唔一定 通常係民事先要俾

即係佢offer你一個價嘅settlement，你拒絕左但法庭判你輸或者判你claim更加少錢 先要幫對面俾律師費

打JR Case正常唔洗俾

但已方都要請大狀 籌錢都合理

推，支持

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

梁瓜傑，郭榮亨，余若薇都係打商業野多
叫佢地打JR豬硬

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授都為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又到左課金時間

民主派+眾籌

問612拎啦

612 咪犯民囉
果度夠有餘啦

咁樣等同class action
香港係不可以class action

含撚啦民主黨

想要禁制令多啲

唔係即係之前脫離中大定港大出嚟搞個個香港民調組織咩？